藍芽喇叭其實要吾要煲機？

岩買左個jbl charge 4
雖然都係平野，其實要吾要煲下機？

Pish

喇叭個單元咁大。唔洗煲

但吾煲就求期用會吾會啲聲吾靚

吾你老母

喊岀黎

要用滾水煲

佢聲稱防水

所以咪要試下用滾水煲

藍芽平身啲聲己經柒
所以煲唔煲都係柒

你啲中文真係睇到頭痛.

得閒就睇多D書學下幾隻字，唔好講咁多廢話

拎白底噪連續煲返六個月應該差唔多
記住插住電煲